太子藍屍其中一個已被起底 百佳經理

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！v

投訴信準備

屌佢老母

接佢放工 麻包袋準備

推呀屌

好恐怖
原來百佳經理會參與恐襲
以後仲點敢去百佳買野

901入機場

黑警係太子無差別打人
831大屠殺

搵黃老太打鳩佢

唔似

有冇人去探佢

推

張相應該有翻咁上下歷史

pish

屌佢老母佢條賤命死廿次都唔夠

推 日日接佢收工

push

麻煩睇吓邊一間百佳
我決定要帶到入去大事破壞佢本人

唔好推呀

原來經理咁暴力
唔敢入百佳買嘢了

哩件事原本係點開始？影片太嘈聽唔到佢講乜。聽到紅白衫人話淨係坐一個站，下個站就落車。到站嘅時候就有人出咗車。所以唔可以話係佢令人無得走。佢究竟做咗咩？

百佳之瓜，搵李嘉誠

推
出機場

係都麻左d狗先啦

支那蛆
係時候滅蟲

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

okok

接啦

邊間百佳， 去買野

投乜撚野訴信，私了佢

投訴之都
俾大家睇清楚香港人實力

麻包袋

唔好推

起埋佢屋企人！！！！！！！！！

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

潮流特區對面

跟佢返屋企 送佢全家落地獄

撚夠膽咩 麻個中年肯定冇槍百佳經理都可能得既

大老細李生有藏頭詩，佢係咪同大老細唱反調

去買嘢好過

眼袋match

咁都搵到

去mk富運望下真人咪知

落去睇下真人咪知似唔似

一陣打去投訴

Tui

仆街含家鏟

有冇投訴信templet

百佳超級市場
客戶服務熱線: +(852)2606 8658
電郵: ParknshopCS@asw.com.hk
辦公時間: 星期一 - 星期日
上午9:00 - 下午6:00

長江就最要面子既，記得要求佢地要回覆你

邊間百佳

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

Push

pish ar diu pish ar diu

起晒全家

我要投訴你.jpg

法國太子六人入面都有個共通點
都係從事啲低學歷 工時長既工作

犀利

咦唔係喎係隊友嚟㗎喎何來屈呢
探訪隊友咯

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

推佢老母

仲投訴？ 接佢收工啦 而加d暴徒痴架 唔接佢收工渣都無啦剩啊

直入百佳購物喇～可能太旺場d貨架冧晒

612 721 811 831

旺角咁方便呀......行過d 雞蛋唔知點解會跌哂落地 生果又飛哂入經理房 呢d 老人渣一定有報應

最鐘意去百佳shopping

講緊哩段片：
開始嘅時候已經有人講白衫人有刀。到結尾嘅時候，個個人都可以走。只有人阻止人打，冇人阻止人離開。哩段片嘅時間應該同警察來分開一段時間。哩個白衫人沒有阻止人離開。

推爆佢

this is a.s watson email not ckhh

李家係反共架喎
唔好搞百街啦
搞死條死柒廢老就足夠

冇命啦呢條友

麻埋啦，佢都遇左

咁老會唔會退左休?
張相好舊下喎

藍絲文化水平係經理級又會在前綫又做此等犯法行為好少有，通常都衹會講的。反而黃絲嘅人會越行越前就很多

似咩

831恐襲 Intimidation 小朋友被打到爆缸 The child was beaten to the head. 推跌妹妹 Push down the child 阻止人道救援 Stop humanitarian relief. 阻記者 Blocking reporters 拉first aid Arrest first aid personnel 無理禁錮外籍人士 Unreasonably imprisoning some foreigners 公然妨礙新聞自由 Publicly hampering freedom of the press

我見到老鼠🐭喎，見經理出出黎

仆街死

屈人寺集團咪又係和黃，咪又係長江

例申：前豐澤員工

投訴信

up

得閒搵佢食晚飯

屌 咪撚理藍啦 知唔知咩係 鷸蚌相爭，漁人得利

對家就係知自己而家殺人都冇後果，所以先咁串，well 送啲後果比佢地係合理

打草驚蛇！ 直接私了

警告！有關曾偉雄既白宮聯署又再被Hack

都窄窄地

行出第一步先

有撚用， 你唔好話報警？

投訴信
去佢間鋪貼街招

百佳超級市場執事先生台鑑：

本人留意到網上一段短片，於二零一九年八月三十一日在港鐵太子站內發生一宗市民遭人襲擊案件。疑兇Wong Ka Cheung於太子站內夥同數名人士，以暴力行為襲擊乘坐地鐵的普羅市民。

經初步調查後，懷疑其中一名襲擊者為 貴公司員工Wong Ka Cheung，黃氏於 貴公司富運商業大廈分店任職Store Manager一職。請閣下盡快調查相關事件，確認Wong Ka Cheung有否參與暴力襲擊，並向公眾釋疑。

如屬實，請 貴公司以保障顧客安全為大前提，絕不容任何濫用暴力的野蠻人士任職於 貴公司。

市民

幾時死

啱

好驚呀 唔去百佳了

唔好咁快搞到佢俾人炒，炒左就難搵，而家知係邊到做，可以接放工去食糖水

仲講緊投訴信
69以黎未聽過炒藍絲

大家千祈唔好推曬d貨 同埋買單果時話全部d野唔要 會搞到經理做多左好多野

唔係好似 老老實實

麻包袋已備

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

炒佢老母臭閪

收到！

wow 真係

仲投咩撚信
直接私了啦 on撚9

Ching 自爆年齡

呢條仆街搞到人神共憤

On9 ，仲投訴？

得個講字，麻左幾多次

屌你老母，日日去玩尻佢

玩死佢先

d人仲驚緊郁狗會比人快速拉到呀嗎
其實郁藍絲係一個突破心理關口黎

突破左呢樣野 自然有人郁狗

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

大家唔好咁衝動，起碼起埋佢住邊先

推撚到佢仆街

罷買百佳

首先...呃...係咪直...角度問題同照片時間睇...唔算好似...

今日 機場見
92 93 全港大三罷

邊個唔send投訴信 正仆街

探佢！

迫惠康抄佢

真心有用，經理位十萬個人爭住上，年尾花十幾萬就算你一日投訴一次，間公司幾撚藍都好都唔會想麻煩。可以一戰

麻去隔離麥當勞啦，個CCTV壞㗎

投訴到佢甩褲

幾千人去買野

有冇巴打係附近，睇吓間舖乜料？

好似就係佢推記者先

pusj

啱啱去過百佳睇張車頭相俾人收起左

係香港人咁天真信共黨啦！妓女都比共黨有誠信啦！毒奶粉、假疫苗、學校毒午餐咁喪盡天良的事都會反複發生，港人唔反抗到雙普選，就全城等死啦！ 藍屍基本人頭豬腦，共黨殺到埋身，都唔知自身難保，仲唔知道清醒團結對準個政權！ 熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

下次記得要還拖。係咪都俾人拉

機場攻略

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

唔係唔探下佢 問佢有無事阿

收到

叫冚家祥

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901 機場懶人包/指南/玩法

831恐襲 Intimidation 小朋友被打到爆缸 The child was beaten to the head. 推跌妹妹 Push down the child 1167842163918397441?s=21 阻止人道救援 Stop humanitarian relief. 阻記者 Blocking reporters 拉first aid Arrest first aid personnel 無理禁錮外籍人士 Unreasonably imprisoning some foreigners 公然妨礙新聞自由 Publicly hampering freedom of the press

李家食晒兩家茶禮

就係因為佢捉左40個

佢老母，嚇到唔做生意

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

呢啲社會垃圾唔做呢啲仲可以做咩？
奴隸就係奴隸

冇背景
咁大家可以放心做

百佳擺門口啲經理相係間鋪頭入職做個陣影 如果佢係個間鋪做左十年 個樣有啲落差唔出奇

帶界刀個條友有可能係佢同事 因為做百佳 界刀係必備架生

百佳而家買咗比新加坡首富

係真嘅就要去大大力錫佢春袋啦~

禍及公司

我想搵經理同佢傾傾計
但係今日好似冇開
有咩方法？

有冇人fc左係咪真係呢間百佳做？

今日有冇返工

麻包袋？

提提大家 百佳店鋪經理有大部分都係放星期日 今日去未必見到佢

我屌 做百佳都係度也文也武

幾時聲討佢

安倍晉三

屌爆佢老母

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

日日去買野 好鐘意去買野

唔好入去掃鳩哂貨架啲貨

落地

投訴?
麻包袋啦

一人一投訴知令佢冇得撈

Go ahead, 如果投訴唔會石沉大海的話

佢仆街啦，工都返唔撚到呀

SEA BIRD

送佢一程

百佳應該效法國泰啦，炒啦！

係時候去探佢班

百佳好多攻擊性武器
武器庫 危險人物 有暴力傾向

唔推唔係人

sd左去百佳人事部未

應該就係E間百佳

fc咗喇，無開，不過避得一時唔避得一世

你死撚硬

手足做野未?

條友玩刀

要求百街解僱!!

推到佢老母閪仆街

投訴信！！

支持百佳處理暴徒 有佢係度我唔敢入百佳買野

入去拎手推車撞冧曬佢d野

屌你老母帶晒武器出街又無事

杯葛百佳

會一會佢啦

個百佳經理後生好多啦下話

有下場未
唔係一個廢老都搞唔店下？

去百街搵條友影一張相就知係咪佢啦

恐怖分子既家人會唔會都係恐怖分子要研究一下

好似有d唔係好似
如果fc左就可以去買下野了

唔去買野lu，驚啊

fc 呀, 唔好人講就信晒

私了啦

未fc
條友電話：60902567,住將軍澳

痴百街門口

會唔會見人唔買野拎刀出黎嚇人架？

私了打鳩佢啦

一齊幫襯下

睇fb話今日旺角富運百佳冇開
係咪代表唔駛fc

屌 唔幫趁了

呢幾個藍應該要死

叫黃家祥

李家唔會保佢掛

佢邊間？罷買嗰間

對百佳好失望

冚家祥

打誠哥工竟然唔了解誠哥講乜

黃老太係惠康呀！

罷買邊有用姐 投訴下佢睇下有冇用，再冇用得閒行下佢鋪頭鳩鳴下都好喇

當年百佳既。。。

係佢第一個死出黎推記者先！
試下去砌好晒成堆貨嘅架度拎最低個一盒先

打埋d鳩工都學人做藍屍

上門搵佢

日日去睇貨。唔小心掃到貨。
報警丫笨。

有無巴打一齊去買水果食？
食一啖肚痛叫白車都關百佳事。

成排跌落黎咪執到上貨仔死

落貨區D貨有冇霸公眾地方

百佳容乜易比人搞旺場？幾百人落去睇下貨，消磨幾個鐘，之後一人買一包香口膠走~

唔該唔好仁慈了

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

Pish

日日去百佳check D 貨有冇標籤 or花左,之后 call食環

果幾個阿叔勁似大陸人，衣著同口音

投訴信要寫,再直接打柒佢

接收工

[size=4]

香港人對狗有奇怪嘅恐懼

were he dead?

梗係買一大堆（每樣唔同) 俾左錢後之後諗真啲買唔買好

搵一日光復呢間百佳

大家仲記唔記得何君堯辦事處？

直接踩上去啦，仲同佢麻包袋？！

探隊友
快d 掃佢d 貨

記住先，慢慢玩

藍屍特徵
老廢窮

你老味咁屌型呀啦
日撚日去投訴你，直到你工都無撚埋

係，來日方長，我諗佢無咁快死啩
聽日再落去fc

好驚 點知會唔會起百佳買買下野比經理襲擊

講中哂

請大家確保附近有記者

我冇野講

排隊買野時，eps>密碼錯>apple pay >密碼錯>現金>無錢>豪紙，全0.1/0.2 >收，扔地下執。唔執>報警。執>唔夠。唔收>eps 繼續loop

先去鋪頭屌鳩佢，再投訴佢

投乜撚野啊！玩啊

聽日係咪繼續唔開

係手足嘅入嚟！！！

要去買餸了

一齊去佢間百佳購物

佢幅相已經拆左

雷神呢？起到未？

已經冇撈？

可能係百佳
廢事有麻煩收埋左都唔定

今日有冇開

同問

大家同我用電話，EMAIL 或書面去信百佳HR ,要求他地炒咗呢個阿叔

要求百佳交待事件，再唔係就搞切去CK Hutchison 揾誠哥，黃台之瓜被百佳經理摘咗

Send email 再copy CK Hutchison 高層，誠哥and Victor lee

頭先去咗，應該換咗人，個經理係後生四眼仔。擺經理相嗰位吉咗。
btw有無百佳手足可以幫手查下條友調咗去邊？好想去瘋狂表揚佢

千祈唔好報食環話佢有老鼠
會好煩同好多report交架
食環又會係咁落去
費時搞到人啦

向誠哥請願

佢條仆街累全家唔可以放過佢

人呢？ 好想買槌仔

今日有冇人去左百佳買野？